經過今次69反送中遊行，我想考警察

警犬可以混入遊行隊伍
我都想混入警隊，重要日子派d 消息出黎
人工又滿足到生活，又可以喺暗裡支援本土
點睇？

利申 fg, 家底清白，無間道fans

會洗你腦

以前聽人講 好仔唔當差 我依家明啦

你唔埋堆唔日日好似狗咁奶上司
你覺得你做得長?

劉華呢d 垃圾定力唔夠，
我唔信我會忘記警犬點用胡椒噴霧噴香港人！

5年前講過啦，冇發生呀

會埋堆，表面上愛國愛港屌港獨
實際上
放警隊部署搞破壞

記得雨革果陣又係有人講過類似既野 宜家都唔知去曬邊 可能打示威者果陣仲落力都唔奇

好仔不當差
靚女唔企街。

我願意犧牲

可能佢地skip左劉華既心路歷程，直接做左好人

你而家去考警隊放唔放到612啲料比我？唔得你就612同我一齊上，唔好諗咁多

612會去，但唔會張揚，有事我就走，廢時鏡頭捉到

你會比人入你藏有CP.
有前車可鑑

放料出黎其實只係技術問題

如果你係考散仔我勸你唔洗晒心機，白衫指揮級冇自己友講乜冇用

知唔知邊個係施SIR?